不如直接頒個英超比曼城啦屌你老母！！

係咪呀 英超足總